整民主女神像冇問題，不過小心引起死守導致大量手足被捕

連儂牆都搞到好多手足比人斬比人拉
我相信女神像會令更多人保護佢令人好易target我地其實好危險

勇武不嬲博拉又冇效果仲累撚埋手足爆眼俾人拉

其實由得個民主女神像畀廢老打爛重易make noise，好似六四嗰個噉

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

係呀係呀 不過好過你要突登申請個新ac黎做冷氣軍師嘅咁又

你on撚9?

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人

死左差佬未呀？勇武送頭黨被人拉左700人，傷左無數，幾時勇武報復呀？有效果未呀？

推

--------------------------
陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

咁你又做過啲乜呀
鍵盤指揮

轉移視線即係你都駁唔到啦

冇勇武呢場運動一早完撚左 冚家送撚左中啦戇鳩

依啲淨係煽動情緒嘅由佢單機吧

推文回覆

推

仲要係3D Print

但佢有一定道理

乜嚟 要整贏咗先整

唔建議整
流水式社運根本唔可以有idol

同埋唔老黎，8964 都係整左呢樣野後開始內哄

咩道理? 願聞其詳

推文